戇鳩 條女居然話香港唔會見到野豬

好彩個男拍檔堅持話香港有野豬 爭啲比her害死場遊戲